{"The provided password does not match your current password.":"제공된 암호는 현재 암호와 일치하지 않습니다.","Budgets Not Created":"예산이 생성되지 않았습니다","Updated Successfully":"성공적으로 업데이트되었습니다","BudgetTypes Created Successfully":"예산 유형이 성공적으로 생성되었습니다","BudgetTypes Not Created":"예산 유형이 생성되지 않았습니다","BudgetTypes Updated Successfully":"예산 유형이 성공적으로 업데이트되었습니다","Church Created Successfully":"교회는 성공적으로 창조되었습니다","Church Not Created":"교회가 만들어지지 않았습니다","Church Updated Successfully":"교회가 성공적으로 업데이트되었습니다","Tv Language cannot be created.":"TV 언어를 만들 수 없습니다.","Tv Language Deleted Successfully":"TV 언어가 성공적으로 삭제되었습니다","Department Created Successfully":"부서가 성공적으로 만들어졌습니다","Department Not Created":"부서가 생성되지 않았습니다","Department Updated Successfully":"부서가 성공적으로 업데이트되었습니다","DepositeAccount Created Successfully":"예금자가 성공적으로 만들어졌습니다","DepositeAccount Not Created":"예금이 생성되지 않았습니다","DepositeAccount Updated Successfully":"예금자가 성공적으로 업데이트되었습니다","Expenses Not Created":"비용이 생성되지 않았습니다","ExpensesTypes Created Successfully":"Expensestypes가 성공적으로 생성되었습니다","ExpensesTypes Not Created":"ExpenSestypes가 생성되지 않았습니다","ExpensesTypes Updated Successfully":"ExpenSestypes가 성공적으로 업데이트되었습니다","Not created":"생성되지 않았습니다","Admin User not Updated":"관리자 사용자가 업데이트되지 않았습니다"," Deleted Successfully":"성공적으로 삭제되었습니다","FamilyMemberType Created Successfully":"FamilyMemberType가 성공적으로 만들어졌습니다","FamilyMemberType Not Created":"FamilyMemberType가 만들어지지 않았습니다","FamilyMemberType Updated Successfully":"FamilyMemberType가 성공적으로 업데이트되었습니다","Profile updated Successfully":"프로필이 성공적으로 업데이트되었습니다","Profile  Not updated":"프로필이 업데이트되지 않았습니다","Record not Updated":"업데이트되지 않았습니다","MemberType Created Successfully":"MemberType가 성공적으로 만들어졌습니다","MemberType Not Created":"MemberType가 생성되지 않았습니다","MemberType Updated Successfully":"MemberType가 성공적으로 업데이트되었습니다","PaymentMethod Created Successfully":"지불 메드가 성공적으로 만들어졌습니다","PaymentMethod Not Created":"지불 방법이 생성되지 않았습니다","PaymentMethod Updated Successfully":"결제 방법이 성공적으로 업데이트되었습니다","Product Created Successfully":"성공적으로 생성 된 제품","Product Not Created":"생성되지 않은 제품","Product Updated Successfully":"제품이 성공적으로 업데이트되었습니다","Role Deleted Successfully":"역할은 성공적으로 삭제되었습니다","Tag Created Successfully":"태그가 성공적으로 생성되었습니다","Tag Not Created":"태그가 생성되지 않았습니다","Tag Updated Successfully":"태그가 성공적으로 업데이트되었습니다","Admin Not created":"관리자가 생성되지 않았습니다","Deleted Successfully":"성공적으로 삭제되었습니다","App Changed":"앱이 변경되었습니다","The Bio Field is required":"바이오 필드가 필요합니다","Home":"집","Budget":"예산","Update":"업데이트","Create":"만들다","Create Budget":"예산을 창출하십시오","Update Budget":"업데이트 예산","Name":"이름","Amount":"양","Departments":"부서","Select":"선택하다","Budget Types":"예산 유형","Purpose":"목적","Close":"닫다","Add":"추가하다","Budgets":"예산","Create Budgets":"예산을 만듭니다","Delete Selected Items":"선택한 항목을 삭제하십시오","Add New User":"새 사용자를 추가하십시오","Budgets Types":"예산 유형","Add New Budgets":"새로운 예산을 추가하십시오","Update Record":"업데이트 레코드","Create Budget Type":"예산 유형을 만듭니다","Add New BudgetTypes":"새로운 예산 유형을 추가하십시오","Church":"교회","church":"교회","Create Church":"교회를 만드십시오","Logo":"심벌 마크","Countries":"국가","States":"주","Address":"주소","Add New church":"새로운 교회를 추가하십시오","Country Table":"컨트리 테이블","All Languages":"모든 언어","Create Language":"언어를 만듭니다","Title":"제목","Code":"암호","Flag Image":"플래그 이미지","Dashboard Languages":"대시 보드 언어","Create Department":"부서를 만듭니다","Add New Departments":"새로운 부서를 추가하십시오","DepositeAccount":"예금","Create DepositeAccount":"예금을 작성하십시오","Add New DepositeAccount":"새 예금자를 추가하십시오","All Departments":"모든 부서","Departments Report":"부서 보고서","All Department Budget Report":"모든 부서 예산 보고서","All Department Expense Report":"모든 부서 비용 보고서","Budget Vs Expense Report":"예산 대 비용 보고서","Department Budget Report":"부서 예산 보고서","Department Expense Report":"부서 비용 보고서","All Doners":"모든 기부자","Doner Report":"도너 보고서","Amount Filter":"금액 필터","Payment Method Filter":"지불 방법 필터","Filter":"필터","Donors":"기증자","Create Donor":"기증자를 만듭니다","Change Status of Selected Items":"선택한 항목의 상태를 변경하십시오","Email":"이메일","Password":"비밀번호","Confirm Password":"비밀번호를 확인하십시오","Church Name":"교회 이름","Status":"상태","Approved":"승인","Deny":"부인하다","City":"도시","Zip\/Code":"우편\/코드","Add New Donors":"새로운 기부자를 추가하십시오","Expenses":"경비","Create Expenses":"경비를 만듭니다","Update Expenses":"비용을 업데이트합니다","Expenses Types":"경비 유형","Create Expense":"비용을 창출하십시오","Add New Expenses":"새로운 비용을 추가하십시오","Create Expenses Type":"비용 유형을 만듭니다","Add New ExpensesTypes":"새로운 Expensestypes를 추가하십시오","Doners":"기증자","Create Doners":"기증자를 만듭니다","Add New Doners":"새로운 기부자를 추가하십시오","FamilyMemberType":"FamilyMemberType","Create FamilyMemberType":"FamilyMemberType를 만듭니다","Add New FamilyMemberType":"새로운 FamilyMemberType를 추가하십시오","MemberType":"MEMBERTYPE","Create MemberType":"MemberType을 만듭니다","Add New MemberType":"새로운 MemberType를 추가하십시오","PaymentMethod":"지불 메드","Create PaymentMethod":"결제 메드를 만듭니다","Add New PaymentMethod":"새로운 지불 메드를 추가하십시오","Product":"제품","Create Product":"제품을 만듭니다","Add New Product":"신제품 추가","Role Table":"역할 테이블","Create Role":"역할을 만듭니다","Role Name":"역할 이름","Permissions":"권한","User Management":"사용자 관리","Church Management":"교회 관리","Account Management":"계정 관리","Product Management":"제품 관리","Donor Management":"기증자 관리","Department Management":"부서 관리","Donation Management":"기부 관리","Submit":"제출하다","Edit Role":"역할 편집","Tag":"꼬리표","Create Tag":"태그를 만듭니다","Add New Tag":"새 태그를 추가하십시오","US States":"미국 주","Total Donors":"총 기증자","this month":"이번 달","Total Churches":"총 교회","Total Donations":"총 기부","Total Donataion Items":"총 기부 품목","Expense Vs Budget":"비용 대 예산","Profile":"윤곽","Log Out":"로그 아웃하십시오","Main":"기본","Dashboard":"계기반","All Donations":"모든 기부","Donate":"기부","Reports":"보고서","Your Donations":"당신의 기부","All Donors":"모든 기부자","User Setting":"사용자 설정","Dashboards":"대시 보드","Admin Users":"관리자","View All Roles":"모든 역할을보십시오","Church Setting":"교회 환경","All Churches":"모든 교회","Account Setting":"계정 설정","Deposite Account":"예금 계좌","Payment Method":"지불 방법","Product Setting":"제품 설정","All Products":"모든 제품","All Tags":"모든 태그","Department Setting":"부서 설정","Expenses Type":"경비 유형","All Department Reports":"모든 부서 보고서","Projects":"프로젝트","Donor receipts":"기증자 영수증","Select Country":"국가 선택","Select State":"상태를 선택하십시오","Select Donor":"기증자를 선택하십시오","Select Payment Method":"지불 방법을 선택하십시오","Select Deposit Method":"예금 방법을 선택하십시오","Admin User":"관리자","Create Admin User":"관리자 사용자를 만듭니다","Account Type":"계정 유형","Select Type":"유형을 선택하십시오","Super Admin":"슈퍼 관리자","Admin":"관리자","Role":"역할","Select role":"역할을 선택하십시오","Active":"활동적인","Inactive":"비활성","Add New Admin User":"새 관리자 사용자를 추가하십시오","Reset Password":"비밀번호를 재설정하십시오","Login":"로그인","Register":"등록하다","Create receipt":"영수증을 만듭니다","Confirmation":"확인","Are you sure you want to remove this data?":"이 데이터를 제거 하시겠습니까?","OK":"좋아요","Cancel":"취소","Are you sure you want to change status?":"상태를 변경 하시겠습니까?","Pages":"페이지","Update Profile":"프로필 업데이트","Phone":"핸드폰","Please Enter New Password":"새 비밀번호를 입력하십시오","Please Confirm Password":"비밀번호를 확인하십시오","View                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                               All":"모두보기","Total Revenue":"총 수익","View All":"모두보기","Total Users":"총 사용자","Product And Services":"제품 및 서비스","Monthly Revenue":"월 수익","invoices::invoice.serial":"송장 :: 인보이스 .serial","invoices::invoice.date":"송장 :: invoice.date","invoices::invoice.seller":"송장 :: invoice.seller","invoices::invoice.buyer":"송장 :: invoice.buyer","invoices::invoice.address":"송장 :: invoice.address","invoices::invoice.code":"송장 :: invoice.code","invoices::invoice.vat":"송장 :: invoice.vat","invoices::invoice.phone":"인보이스 :: 인보이스. 전화","invoices::invoice.description":"송장 :: invoice.description","invoices::invoice.units":"송장 :: invoice.units","invoices::invoice.quantity":"송장 :: 인보이스 .quantity","invoices::invoice.price":"송장 :: invoice.price","invoices::invoice.discount":"송장 :: invoice.discount","invoices::invoice.tax":"송장 :: invoice.tax","invoices::invoice.sub_total":"인보이스 :: invoice.sub_total","invoices::invoice.total_discount":"인보이스 :: invoice.total_discount","invoices::invoice.taxable_amount":"송장 :: invoice.taxable_amount","invoices::invoice.tax_rate":"송장 :: invoice.tax_rate","invoices::invoice.total_taxes":"인보이스 :: invoice.total_taxes","invoices::invoice.shipping":"송장 :: 인보이스","invoices::invoice.total_amount":"송장 :: invoice.total_amount","invoices::invoice.notes":"송장 :: invoice.notes","invoices::invoice.amount_in_words":"인보이스 :: invoice.amount_in_words","invoices::invoice.pay_until":"인보이스 :: invoice.pay_until","invoices::invoice.page":"송장 :: invoice.page"}